而家先決定retake 19dse係咪太遲？

因為種種原因又回到起點
本身16dse best 5 21分
兜兜轉轉成廿歲人 仲要搞到而家先決定retake
太遲？而家仲寄望dse改變人生代表人生已完？
唉唔理啦
發展到而家
照溫啦
希望下年放榜大家唔會見到我係到出頹po

係到奉勸所有應屆考生
有乜都捱埋佢
當你諗到 而家唔忍落去 再用心多啲
一年後 無論retake又好asso/hd又好 又要再辛苦過
呢幾個月 加油 唔好病 唔好精神崩潰

[size=5]DSE，不可一，不可再。[/size=5]
真係好羨慕啲人讀ib

大把人20幾歲先入大學，入到去會發覺年齡絕對唔係問題，最重要係有心讀

過左報名期啦

retake咩科

巴打介唔介意留個TG 我都諗緊

唔會 半年專攻一兩科都唔夠咩

多謝巴打 我成日都覺得遲過同齡人好多...

每年11月都有得再報 要俾多啲錢啫

英數Bio

巴打原本邊年考？

依加唔讀又會再遲一年

17dse retake 19 here

Retake英文唔著數
操4份卷先升1個grade
最後仲要拉哂4份卷先升到grade
除非你英文拎2
否則考黎無用
對於一個放低課包超過1半嘅人。考兩科其實已經好多

唔會
我可以教你bio

圍爐圍爐
巴打take咩科 溫成點 係咪好chur補習？

我lv 4 其實中英個workload相對都真係幾大
但我想讀個科英文計weighting 所以都係take埋 而家都補緊習

咁好啊呢位巴打 留tg?

retake曬咁濟 當年考得差 chin eng math ls econ m1
我無乜點補習 淨係補咗科econ因為econ新修 始終覺得補習唔算真係咁有用 自己操卷睇marking scheme可能成效仲大 我都好頹呀 呢排溫吓hea吓咁

得5

Econ補Andrew lorrrr?

唔係呀 我私補

Andrew垃圾
要補就補cliff

Andrew多notes咁厚又有天書又有神技

lv4都仲retake eng 我覺得好難升wor

前排先比人發現啲notes抄出版社
Copy&Paste邊個唔識

仲唔係出版社copy Andrew ?

2017
出左黎做野gap 2年
8月想讀返asso已經截止左

唔會好遲
好多都無用足咁多個月
遲開始/早開始後期hea
你時間充足~加油

17retak入翻u

唔怕
我20歲入u
26歲先grad

我憨鳩所以搞到好遲
同屆都grad得了

16dse retake 19 here

不過我想入cu，佢計3 most recent year of dse，所以我幾乎要retake曬

最近佃3次成績呀...英文reading拎咩grade架你

個^

3

屌你個名

21分係邊5科？

His / her three most recent attempts of the HKDSE examination 呀屌你
衝出嚟柒

樓主想入邊科

唔知你點考中英文paper3

巴打知唔知每科大約要比多幾多？

係我錯 ，所以依家咪要喺度retake

認錯 咁咪乖 咁咪好孩子
加油
利申過來人

望住自己啲frd year4 自己retake成功先year1....唔多唔少個心都幾唔舒服

巴打你tritake?

同路人
你最終報考咗幾多科
堅持啊 加油

Retake

你上考評局睇啦

巴打u are not alone
我都唸著考翻幾科5** 幫人補習
利:13dse

16 DSE Retake 19DSE？ combine cert唔係淨係計最近三年？

利伸15DSE retake 16DSE 而家讀緊三大 我當年考BIO ENG MATHS

Retake都要J女㗎 精神食糧

你take嘅科都同我幾似
呢個我有親自去灣仔office問 佢哋話dse成績考幾多年都會save係Jupas system 但就要自己睇下想讀個間U對考過幾多次有乜要求
好彩 我想搏入個兩三科都冇

全撚部都係雞嚟㗎
醒下啦

任性少少可以有選擇，唔後悔就得

Btw 我覺得21分都retake有啲嘥 入咗U再tran科仲容易 又無咁大風險同浪費時間

留名

Ching建議你追左post先

係ga...佢哋出嚟做嘢我地仲要讀多3年書

除左中文之外報曬

巴打你最好問清楚喎，因為我本身13 dse retake 16 dse，都唔比我combine cert, 要全科再考。打去唔同 U 問d 職員，唔同人答你既野都唔同，所以你最好上網搵齊資料同打電話再問清楚。

唔怕, 如果你再過三年/過25歲先問依問題就遲

要比多$400，我都會報
加油啊巴打

同路人
想問下有無人知點溫中文
我之前未有範文

揀得retake 真係要搏盡
問清楚成績點計法之後就一心一意去溫書
得自己一個溫書好易懷疑自己有無揀錯路
但你揀得retake就要心無旁騖
唔係就浪費時間
祝你成功入自己鐘意既科

利申 retake AL 老屎忽

唔會，但就黎１１月

等２０２０ dse 啦

如果我50歲想入u呢

你個名好引人暇想

其實21分你可能入得返大學

唔使溫範文 閱讀卷2左佢算 直接溫其他卷
2018 我都唔溫範文
利申：作文5** 綜合5

og級retaker留名 睇吓有冇野幫手

幾年無作過文啦
無信心

師兄加油
我都係16dse而家讀得唔係太開心，有考慮過retake。但差2年就畢業，下唔到決心。